關於䦕花地點一事我有建議

其實早啲預告咩日子開花唔係問題
問題係唔好講到明邊度集合同時間

地點方面可以喺開花當日交由該區最有公信力嘅哨兵tg決定，然後根據當日黑警嘅行蹤再確定適合嘅集合地點，令到集合地方千變萬化，加重黑警部署難度，除非佢成區每條街都有黑警駐守。

而為避免加重哨兵工作量，哨兵可以整一個渠道俾人報料

時間方面同上由哨兵tg決定，開花當日大家應該一早做好準備，一知道時間地點就立刻出去集合，務求可以快過啲黑警重新部署

希望呢個建議對現時情況有用

但係千祈唔好進行任何暴力行為啊